[仆你個街]海盜船RM750牛兩日就燒咗

星期三買咗隻COSAIR RM750 來推3070，頭兩日都好地地開GAME都無事，係D風吹出來有陣電子零件味但無為意。星期五晚就開唔到機，撳POWER制風轉一個圈就停咗，換返舊牛又無事，再聞下隻新牛，OUTPUT位成陣燒膠𤓓味
上網睇&問過FD話RM系列係大陸長城代工，但真係無諗過兩日就燒撚咗，短命種到咁

rm好似係僑威代工

RMX就好，宜家不了

tier 1 oem?

Rm750 應該係cwt代工

知唔知 HX 係咪都係代工？陣攞去換如可以加錢換第二雙諗住換 HX

真係唔清楚
我睇台灣FORUM話SF同RM係長城代工，D人串佢隻牛賣咁貴但用平廠代工

呢啲真係純唔好彩
計計埋埋買左3隻 corsair Rm750 1隻 Rm850完全冇問題
反而我個frd買antec唔夠24個鐘就燒咗

鋪頭肯俾我加錢換嘅話換隻HX算

Hx850 都係cwt

7日內應該得？ 唔係咪唯有換完平少少去carousell賣咗去

長城牌還可以但係你嗰款好似唔係

如可以加錢換，換邊隻好，最緊要耐用穩定

Seasonic

金銀銅白金有無分別？

antec ne750g 半模組係seasonic代工？

尋日先買左隻SF750

補咗百五蚊換咗個seasonix gx750，希望唔會又咁黑仔

RM係RMX再CUT COST版

海盜絕大部份都係長城同CWT代工
真係唔知點解咁多on9吹奏

如果seasonic都出事, 你應該呢世唔洗買火牛

有 轉換率分別
普遍買金牌就夠用
下次唔該自己上網搵 唔好做伸手黨

火船話長城係一線火牛廠

支那廠

用緊fsp白金牛1200w
思思牛冇貨

長城

火船

fsp
Delta
花花

用緊seasonic PX1000 白金
我10月頭就已經買定

11月先買

但隻fsp好似好平賣$1500

11月Bitcoin未咁恐怖都買唔到牛？
Seasonic 有12年保養

都唔係鈦金牛

得返ROC, 火船，FSP,花花， 荷蘭皮

1200w白金 $1500幾抵做咩咁sad
我買seasonic px1000 $1800 頂.....

用緊隻HX520.
應該係SEASONIC 代工
用左成十年都未壞
下次都要買佢代工或者SEASONIC名

買牛只買seasonic

隻牛得5年
個24pin好難插
cpu線得8pin *2

而家隻seasonic gx750話有10年保養，壞咗嘅話要攞去邊整？

seasonic

香港維修中心係邊間？

其實當年無廠敢做SFX 高火數
再望返而家，睇下有咩牌子出SFX 750或以上?
只有天不怕地不怕既廠先會 gogogo 接咗單先算

seasonic 好似新年出 750 sfx (佢之前只有650 sfx-l)

好似仲有Flextronics？
不過勁少火牛係佢oem

其實seasonic 只係零售市場做得好
知道客戶需求，所以先受歡迎
好似Delta呢啲大廠佢唔會睇得上你
呢間你早十年買佢，同公司買隻牛無分別，零設計+柒到爆外表，係近年好返少少

不知幾好用FSP

FSP PT 1200w喎 $1500 ?

買Revolt X 1200囉 10年保

荷蘭皮

條24pin

我剩係知 插XTREME 個鳩位 好撚慘 不過條24pin 唔算難啦

荷蘭設計
支那公司

係條24pin插入火牛個位,超大力先插得實

哦 你講Revolt X 間野仲有個牌子metallicgear

夠我之前買台灣MOD線鳩 原裝個條不知幾好用

more

轉返用原裝24PIN了

用緊SEASONIC PRIME1300PD 1300W

ASUS ROG STRIX 1000W (=Seasonic)

seasonic superflower

用緊賊船AX1000

cablemod is waiting for you

叫delta唔好再12V分成4條路
實大把人埋單

話哂以前Antec都係曾經係delta常客
而家都轉咗去用seasonic

Seasonic平價款都係支那廠代工
因為我有同個邊既工程師聯絡
佢仲爭我1200W白金個spec俾我

請問 SF750 質素如何？

已做功課而家諗緊隻 SGX-650
請問呢隻得唔得 (for RTX3070 + Ghost S1 MK3)

SGX-650 係SFX-L 喎師父
唔係唔裝得，你走線會比較困難，隻牛係硬線
你預咗要用定制線 (當然我認為解決到就唔係問題)

用得3070 就建議用高火數火牛
以750W 為例，SFX選擇其實唔係好多

Corsair SF750 750W，就是長城代工，發生爆炸回收事件主角
長城 TF750 750W，大陸好似有人都爆咗
CM V750 SFX 750 (佢有850W 貴少少)，深圳高斯寶代工，佢啲手工真係嚇死人
Silverstone SX750 PT 750W，enhance代工 (就是ENP8175)，amazon, reddit, sff 萬人齊屌，原因係好撚嘈。但最近出左 version 1.1未知有否改善 (真係最近，講緊呢一兩星期，你一月頭買都係1.0)。嘈有兩個原因：ball bearing 先天問題，低轉速會因為慢轉速唔夠速度做平衡而產生聲音，類近撻撻撻聲。另一樣就應該bug黎，當全速後，你就算idle 都唔識停

而Seasonic 聲稱唔會遲，舊歷新年會推出新型號
包括SGX-750 ，佢係SFX 而不是SFX-L

其實個人認為
SFX 高火數其實有一定危險，密度太高，你問我，任何牌子都一樣，唔會有人可以突破，先天問題
所以先一直無人敢做

7x24我就無咩反對，但就唔建議出街開住部電腦咁羅

v650 sfx 試過爆炸

SEASONIC 新SFX-L 幾時出
睇番computex 2019 仲話有兩隻 800W SFX-L會出

應該一齊出? 但新年出得黎，都要3月先真正買到?

btw 佢終於會出軟線，個人認為佢作為一間consumer向既牌子
無軟線真係完全FAIL (無錯，我一直都講Seasonic 唔係啲咩大廠，我更加唔覺得佢幾勁，但佢呢十年的確針對零售市場需求，佢提供大家想要既野，所以大受歡迎)

其實咪者係Corsair 做緊既野

張卡插幾多pin?
條線係咪一開2甘隊左落去

link 就廢事了，10號同人講PVT，一般PVT 一個月
完咗就發佈，咁的確係新年

唔會再買mod 線 嗰間台灣嘢啲品質出問題會俾間舖同啲打手屌返轉頭

好詳細，感謝七瀨巴
請問有無好嘅PSU 推介? Thanks
利申 RTX3070 + Ghost S1 MK3

想問下巴打點睇EVGA嗰隻ITX牛 (EVGA SuperNOVA 650 GM)
見LIHKG好似冇乜人用
有7年保養同日系電容
有D心動

唔急既話 seasonic 隻750w 值得等

Delta 主要業界係做廠機牛

我認為如果條件許可下
SFX-L 會係更佳選擇，因為SFX 真係太細

SFX-L 仲可以用12CM slim 按道理會靜啲 (尺吋換轉速)

應該做一個summary

以往SFX 未試過做high end 高輸出solution
由頭到尾我宗旨係SFX 太細好危險，無廠肯接單做
只有大陸廠接到單就：Lets Go!
所以唔計Seasonic，你見出既產品，全部都係你唔想見到既代工

&軟硬線要考慮

想放左隻全新SF750 等 seasonic

其實都係得嗰幾個批次有問題，無必要過份擔心
事實上而家市場上都係無sfx火牛好過佢

Corsair都唔好
SFX仲有邊隻好？

咁全世界都大把人用GTR啦，都冇所謂既
唔怕講我最近都買咗隻SF750，唔等Seasonic了 (咁早知二手食你隻全新)

但有句係真心，盡量就唔好開住電腦出街

放幾錢? log number?

新版本大水筒由啡色變咗做黑色

金牌應該唔係掛我以為seasonic不嬲最好

無風扇款係好好

我用rog牛，聽講seasonic代工

係呀 rog個隻 同 seasonic 都係同一間支那廠做 放心
個隻rog 牛 老細上星期俾我 叫我玩下

屌原來rog牛都係大陸造，我以為係台灣，中撚曬伏

Seasonic只係二線廠

Rog大陸公司黎

咁咩牌子最好

我嗰隻買咗返嚟差唔多一個月都未開嚟用，因為仲未買到啱嘅機箱